本土香港2021年年曆 香港式節日不過中國式節日

1月1日 元旦
2月12日 香港空氣清新日
2月13日 香港空氣清新日
2月14日 香港空氣清新日
2月15日 香港空氣清新日
4月2日耶穌受難節
4月3日耶穌受難節翌日
4月4日復活節，4月5日復活節次日。
5月1日 街頭唱歌日
5月16日 香港母親節
5月19日佛誕節
6月14日 香港民運人士自殺紀念日
6月20日父親節
7月1日 港殤日 7月21日元朗恐事件
8月31日 港共殺人事件
12月 全月放假

6.12呢

12月 全月放假